**金正旭**（，
），[韓國](../Page/韓國.md "wikilink")[男演員](../Page/男演員.md "wikilink")。

## 演出作品

### 電視劇

  - 1997年：[MBC](../Page/文化廣播_\(韓國\).md "wikilink")《我》
  - 1999年：[KBS](../Page/韓國放送公社.md "wikilink")《[學校1](../Page/學校1.md "wikilink")》
  - 2000年：[SBS](../Page/SBS_\(韓國\).md "wikilink")《[KAIST](../Page/KAIST_\(電視劇\).md "wikilink")》
  - 2001年：SBS《[正好](../Page/正好.md "wikilink")》
  - 2005年：SBS《[來去海邊](../Page/來去海邊.md "wikilink")》飾演 朴在賢
  - 2006年：MBC《[在我身邊](../Page/在我身邊.md "wikilink")》飾演 李允燮
  - 2006年：MBC《[幻想的情侶](../Page/幻想的情侶.md "wikilink")》飾演 德久
  - 2007年：KBS《[無法阻擋的婚姻](../Page/無法阻擋的婚姻.md "wikilink")》
  - 2008年：SBS《[水瓶座](../Page/水瓶座_\(電視劇\).md "wikilink")》飾演 金敏佑
  - 2008年：MBC《[聚光燈](../Page/聚光燈.md "wikilink")》飾演 徐友賢
  - 2009年：KBS《[全都給你](../Page/全都給你.md "wikilink")》飾演 車泰民
  - 2013年：KBS《[IRIS 2](../Page/IRIS_2.md "wikilink")》飾演 秀妍的哥哥
  - 2014年：MBC《[改過遷善](../Page/改過遷善.md "wikilink")》
  - 2014年：MBC《[媽媽](../Page/媽媽_\(電視劇\).md "wikilink")》飾演 徐英鎮
  - 2015年：MBC《[華麗的誘惑](../Page/華麗的誘惑.md "wikilink")》飾演 金慶民
  - 2017年：MBC《[王在相愛](../Page/王在相愛.md "wikilink")》飾演 金內官

### 電影

  - 2010年：《妖術》

### MV

  - 2002年：孫成勳《愛著你》（與[崔江姬](../Page/崔江姬.md "wikilink")）
  - 2006年：[SG
    Wannabe](../Page/SG_Wannabe.md "wikilink")《我的人》（與[金烔完](../Page/金烔完.md "wikilink")、[鄭少英](../Page/鄭少英.md "wikilink")）
  - 2006年：SG Wannabe《漫步》（與金烔完、鄭少英）

## 外部連結

  - [EPG](https://web.archive.org/web/20070510082206/http://epg.epg.co.kr/Star/Profile/index.asp?actor_id=847)

  - [官方網站](http://www.keyeast.co.kr/index/artist/profile.asp?art_idx=30)

[K](../Category/韩国電視演员.md "wikilink")
[K](../Category/首爾藝術大學校友.md "wikilink")
[J](../Category/金姓.md "wikilink")